有冇人可以讓兩張學友既$320演唱會飛比我

我仲讓約咗阿麗去睇學友架

我愛黎明

得阿婆，得天下

3乜撚野20呀？

我俾你渣一下我個波呀

一下邊夠

買賣飛前先, 歡迎去Viagogo同StubHub參考價格
1.
2.

你都唔肯為愛情犧牲